
                      Para ser comedia (que no me van mucho las comedias) es bastante buena. Muy buena actuación de Isla Fisher, una de las mejores actrices de comedia que hay. Muy buena actuación de Jon Hamm, pero sin duda lo mejor de la película la hermosa, perfecta y maravillosa Gal Gadot. Muy buena la escena de Isla Fisher colándose en la casa de los Jones, y la de Gal Gadot y Isla en el probador. Buena película.
        
            